（Poly事件 已FC)暴徒一早已走哂 全數均沒有被拘捕 內裡及逃出只係被困市民 完全與是次示威無關

暴徒一早已走哂 全數均沒有被拘捕
內裡及逃出只係被困市民 完全與是次示威無關

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

打官司可唔可以咁幫佢地呻冤